# 1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
Функция нужна для того что бы не дублировать код в разных частях, а создать функцию и потом ссылаться на нее.


# 2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
В функцию нужно передавать аргументы для того что бы код выполнялся с определенными параметрами.


# 3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
Оператор return служит для того что бы вернуть значение(которое указано почле оператора) и завершить выполнение функции. Если после оператора ничего не указано, то вернется undefined и будет завершена функция.